山頂Bread Street

好唔好過maze grill

難食都閪咁
件Wellington 散既
冇Gordon Ramsey個名加持應該汁柒左好耐